# packaged cbd-patches

这个项目用于存储cbd项目的一些补丁文件，如日历控件的汉化。注：此工程仅存可以公开的信息。



## Features
- Angular bootstrap UI calendar 控件的汉化

## Install
在bower.json中，加入：
"cbd-patches": "https://gitlab.com/holibut/cbd-patches.git"
